由今日既不合作運動睇到大部份香港人真係好醜惡

我聽新聞電台訪問果D人
把口淨係識話要搵食, 遲到扣錢, 你搞咩都好唔好搞到我就得
可唔可以唔好咁自私
聽到呢D真係覺得班後生仔受既苦真係白受
為左呢班垃圾又拉又鎖又比人唾罵
唉

今日見到銅鑼灣地鐵職員好盡責，有個年輕哥仔態度好好，面對啲臭閪呀嬋係度jip jip 屌 都保持笑容好好咁帶路

公司有啲垃圾同事平時係度屌人搞事，日日share啲垃圾fake news，每朝自己係度 Fake News Round Up 咁，結果今日不合作運動，條友可以攞正牌遲到，就走去食早餐，食完慢慢番，番到嚟又係度屌下屌下：阻住啲車門bla bla bla

忍唔住：冇啲暴徒滋事份子不合作，你今朝可以慢慢食完早餐再慢慢番工？你最好唔好俾你老闆知呀你